【貪民自作孽】沉船後榴槤漂滿海！村民瘋搶 363人食後中毒塞爆醫院

正所謂「病從口入」，但人類總是犯同樣的錯！廣西防城港東興市萬尾金灘海域本月26日，有一艘裝滿榴槤的走私貨船擱淺沉沒，導致大量榴槤在海上漂浮。當地村民獲悉後，紛紛開小艇前往打撈，還帶回家盡情享用。就在當晚至翌日早晨，當地超過300名村民因出現腹痛及屙嘔等症狀，先後擁到多家醫院求診，全部被診斷為食物中毒。當局事後追查，才發現這批民眾原來都曾進食過從萬尾海域撿拾回來的榴槤。

全文:

硬係以為榴槤塞爆屎眼

生番基因

叻操是叻唇

唔洗錢 發達喇